中國4大體制/系統

黨委
政委
軍委

同埋邊樣

上google search咩都有啦

黨委，人大，政府，政協

Googled
Baidued

得「黨政軍」
唔通系禁忌

法制（與法治相對）
以法而治（以法制民）
法系
法家

講到尾，即係以黨為中心、黨治⋯

政協 is 花瓶冇實權

位列四大領導人之一

source:

31省区市党委、人大、政府和政协“一把手”最新名单

2018年02月02日14:02 来源：人民网-中国共产党新闻网

近期，31省区市两会相继闭幕。作为换届之年，今年省级两会选举产生了31省区市新一届人大、政府和政协领导班子。

中国共产党新闻网整理了最新31省区市四套班子“一把手”名单，以供网友查阅。

唔要共產黨對外公布既資料
想知真實/真正既統治機關

真正決策機關

中共中央總書記

中共中央政治局

中共中央政治局常委會

中共中央軍事委員會

黨內領導小組/委員會

北戴河會議/碰頭會